沉底po你唔係唔睇呀？

等沉緊底嘅你都睇到

818！維園！五大訴求！決一不可

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

p牌仔po註定沉底

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

816㩒錢 816遮打見 818維園見

P牌仔鳩推中